容易发现, 2 * N 的格子, 机器人只有一个地方能朝下走, 这个点之前的第一行都是 0,这个点之后的第二行都是 0, 也就是第一个机器人走过之后,格子变为如下:

```
0 0 0 0 0 0 ..0 x1 x2 ... xn
y1 y2 y3 .....yn 0 0 ..... 0
```

因此, 枚举每一个拐点,然后计算当前拐点第二个机器人能拿到的最大价值是多少,对所有拐点的最大价值取 min 即可